當我買1隻窩輪如果已經跌到0.010 其實係咪無得輸?

5仔的購 11038我係佢0.010入左 咩情況下我會輸?

手續費

到期OTM

無成交until到期

咪就係跌到穿咗 強制收回

佢到期都係計番0.01俾我架

點解有人會問得出依條問題

唔撚升跌
磨死

有入無出 等到期結算自己計輸幾多

咩人接貨？

on9

除非價內, 唔係冇錢拎番

認購證現金結算額 = (結算價 - 行使價) ÷ 換股比率
你以家隻野係價外啊, 現金價格係0啊, 點樣計到0.01比你

0.01價外輪=到期無錢收返
而價內輪唔會係0.01

...勸你都係唔好買任何衍生產品

樓主試下買指數期貨 輪太悶唔啱你

咁易就有贏硬

1. 仲有邊個做莊，做莊一早輸到老破
2. 有呢啲機會，點解市場要等你，又唔係新嘢，無人一早發現玩到爛埋？
3. 當輪商傻架咩，人地搵幾撚多錢